{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033201",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59712&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포옛마을펜션"
    },
    "text": "愛犬の入室は小型犬/5kg以下のみ可能で、入室価格は10,000ウォンです。 入室は5:00から可能で、退室は22:00以降です。 無料Wi-Fi、全室禁煙、駐車可能は基本的に提供されます。 送迎サービスはご利用いただけません。 ペンション周辺には正房滝、天地淵滝、ソカッが位置しており、それぞれ車で3分、9分、0分の距離にあります。 利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあり、客室内では火災危険物質(火薬、爆竹など)の使用が禁止されています。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、提供された情報はペンションの事情によって変更されることがあり、オンシーズンには料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "愛犬の入室は可能ですか？",
            "answer": "愛犬の入室は小型犬/5kg以下のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "入室価格はいくらですか？",
            "answer": "入室価格は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "入室の可能時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は5:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "退室の可能時間は何時以降ですか？",
            "answer": "退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "全室禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は基本的に可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には正房滝、天地淵滝、ソカッが位置しており、それぞれ車で3分、9分、0分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用が禁止されているものはありますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質(火薬、爆竹など)の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "提供された情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提供された情報はペンションの事情によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 223,
        "QA": 408
    }
}